乜撚嘢叫宣明會樂施會其他慈善團體

經過九龍塘其他地方班撚樣可以由街頭行到街尾追住我嚟問，同班健身狗差唔多，係咪完全唔覺得自己煩嘅？心諗其實你做得呢行洗唔洗強制捐款，倒番轉做得呢份工你又搵得幾多，你班慈善團體有冇為香港運動發個聲？將心比己自己都未顧得掂啦

班垃圾有commission收 所以好落力

冇人會理佢